其實天水圍天榮站有咩用

行幾步又到銀座站 停車哂時間

轉車？

附近樓賣貴d

歷史留落黎既總站

栢慧豪園/豪廷

以前係總站呀嗎
而家無撚用架啦 for柏慧同學生哥